半注中 下期八千萬

又畀假希望我哋香港人
利申:今期中兩個半字